祝大家父親節快樂！

無論你是咪阻爸，祝拍緊拖嘅你中出後第二日就做爸爸

雞b